% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}%

\renewcommand{\LETTRE}{
   \ENTETE \\%
   
   \CORPS \\%
   
   \FONDEV %
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% FONDEV %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\FONDEV}{%
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
   \edToAddrList{DADDR}%
}%
   
%%%%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{

  \cartoucheAdhDate{%
   Dossier suivi par: \NOMUSER\\%
   \No Contrat: \NUMCTR\\
   \ifdefined\NUMABA
   	\No Adhérent: \NUMABA\\
   \fi
   Objet : Original de l'attestation de cure\\%
   }{Le \datecourte\today}
}%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\CORPS}{%
      \cherAdherent{\civDest},\\%
      
      \vspace*{10pt}
      
      Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.\\%
      
      Nous vous remercions de bien vouloir nous adresser l'original de l'attestation de cure nécessaire pour traiter votre dossier et accompagnée du présent courrier.\\%
      
      \vspace*{10pt}
      
      \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}%

